Protocolli pääle 8 Decemb. 1882 № 370 wastab Kusta Nemwalts, mina ei olnud oma laua eest mite 6 rub. 75 kop kadunud Peeter Nemwaltsi käest kätte saanud ja et minu welli Peeter seda täädis, seepärast on tema ilma minu käskmata pääle tema surma laua minule tagasi toonud; makswad nemad mulle 675 kop. wälja siis wõiwad laua tagasi saada.
